聽講自從跟我買波買馬之後就會發達

係咩？

跟唔跟？

將男準d

爛返出去

有冇水先？

見冇人覆就幫你推下啦

實G持

識貨

好

lo sir求出水

贏唔到100萬 我頭__屎坑

細細個就聽過你個名

lm

笑

赢唔倒咪算 唔好咁啦巴打

😂😂😹

頭__屎坑啊

笑llm

今日推佢 唔贏頭__屎坑

霉西

g持

想贏錢就要跟啦

哭

已入 $10 等發達

支持

樓主澳假有咩心水？

度緊 唔中頭__屎坑

快撚d出水啦

24/3 黑名單超重心推介
1.西悉尼流浪者讓球主（0/-0.5）

唔中我頭__屎坑

咁唔跟唔得了

即係 tick 邊格？
$10買唔買到？

買唔到架 要買2000

買左貼貼飛 會有運

又話人賭博台

係啊 唔制止啦 一齊9up

if u can't beat them

姐係上盤定下盤

Allin對家

Yes

乜又係你啊陳生

主係上 呢個必然既 睇睇大胃

行撚開啦 爛出去

難

爛返出去啦

笑料

支持黑單巴

真飛支持黑單

你老豆

跟左黑單巴

死啦

還我血汁錢

你老母 你係唔係買左主 燈尻我

復活

我都買左客支持黑b

主隊反cup未

唔會

笑撚死我

第一場收蚊

中呀

樓主好勁

仲有無人要水

繼續 gun

黑b 出來出Po 竟然破燈

我不嬲都勁

笑撚死我
已經分唔到正定反

我從不反手 更何況出黎開po 十連勝就賣料

你繼續出多場睇下

十連勝唔到我頭__屎坑

無人正評

贏左

樓豬快加我

我

？

你唔係話知我邊個咩

洗心革面

你琴日放左tg落個臭西到

開始出正水？

從不反手

真係慘慘豬 邊到有人好似我一百命中率

樓主好野
琴日按左層樓痾煙
今日去睇第二層樓

日職如何

24/3 黑名單超重心推介
1.西悉尼流浪者讓球主（0/-0.5）
2.fc橫濱讓球主（0）

24/3 黑名單超重心推介
1.西悉尼流浪者讓球主（0/-0.5）
25/3
2.fc橫濱讓球主（0）